五大訴求同香港獨立，根本唔係二元對立嘅關係

而係有雞先定蛋先嘅關係。

如果達成五大訴求，香港應該已攞返頗大嘅自治權，即係變相獨立。

如果無啦啦香港獨立，而且揸旗嘅係正常人，咁五大訴求自然會達成。

認同兩者唔係二元對立，覺得2樣野可同步進行

但有自治權=/=獨立
獨立左都唔一定有自治權

pushhhhh

呢鋪你正常wor

中共倒台

唔係循序漸進，而係最大公約數
獨派默契下既節衷
如果冇五大訴求呢個公約數
根本撐唔到而家

成日屌邊個可能有鳩用咩
因為兩者都是發緊白日夢
祈求民主自由萬世不朽
如果向中共退讓, 就一定唔是同路人

睇你點睇
台灣算獨立嗎？

中共倒台唔等於獨立嘛大哥
可以有新殖民者繼承

即係香港1997年都唔係移交俾中華民國啦，都唔係俾大清啦

手足小心，記得返屋企，留意周圍

自治權咋 唔係獨立嘅話冇用
外交櫂受限 又冇自己大使館

係 一步步黎
先拎治權先
兩者無衝突

岩岩又斬人又殺人呀 大中華膠

台灣係流亡政府
拎香港同台灣比較9唔搭8
台灣而家呢個狀態唔係要中共批准架
香港所謂自治就係要中共批准

理論上係英國批准
實際上係睇香港人夠唔夠勇武

極權治下冇主權又何來治權？
中國歷史上有皇帝試過放權比外族自治？

英國當年有得揀唔同意？
仲信英國
美國先係話事嗰個

算啦都係做好自己先

幫推
------

香港獨立 唯一出路

獨立咪五百訴求囉

人地會撚比你

其實應該咁講
如果香港有真誠自治，又何必獨立

yes

原來你好中意五星紅旗喺香港飄揚
旅行本護照大大個火車頭
去中國又要用張騎呢證件
解放軍駐港
冇可靠領事保護

你起我底啦
我都係籠絡緊班淆底獸支持獨立啫

沒有香港獨立，焉能五大訴求

推

香港獨立，唯一出路